好想返去以前

原來 我淨係想好似以前咁
得閒陪你食下飯 睇下戲 行下街
到有一日 當你搵到個好重要 好愛嘅人
我就會祝福你

冇人陪

btw你個id幾好意頭